{
  "php": {
    "OSSPasswords": "鉴权密码",
    "SINGLE_OSSPasswords": "鉴权密码",
    "LBL_ADD_RECORD": "添加",
    "LBL_RECORDS_LIST": "密码列表",
    "LBL_PASS_CONFIGURATION": "密码设置",
    "LBL_HELP": "帮助",
    "LBL_OSSPASSWORD_INFORMATION": "信息",
    "OSSPassword No": "鉴权密码编号.",
    "Key name": "秘钥名称",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "WWW page": "网站",
    "Description": "说明",
    "Generate Password": "生成密码",
    "Configure Password": "设置密码",
    "Minimum Length": "最小长度",
    "Maximum Length": "最大长度",
    "Allowed Characters": "允许的字符",
    "Password Length": "密码长度",
    "Save": "保存",
    "Cancel": "取消",
    "Very Weak": "很弱",
    "Weak": "弱",
    "Better": "较好",
    "Medium": "中",
    "Strong": "强",
    "Very Strong": "很强",
    "Password not entered": "密码未输入",
    "OSSPassword Configuration": "密码设置",
    "Configure OSSPasswords": "设置密码",
    "Access denied!": "访问被拒绝!",
    "Related to": "关联到",
    "Settings were successfuly saved.": "设置已保存.",
    "LBL_REGISTER_CHANGES": "模块追踪器中的记录",
    "LBL_START_REGISTER": "记录变更",
    "LBL_REGISTER_WARN1": "警告！!",
    "LBL_REGISTER_WARN2": "若您同意在模块追踪器中记录密码的更改，请检查以下选项。只显示旧密码，新密码仍会隐藏.",
    "LBL_NULLPASS": "密码不能为空.",
    "LBL_PASS_TOOSHORT": "密码太短.",
    "LBL_PASS_TOOLONG": "密码太长.",
    "LBL_ONLY_STARS": "密码不能只有*.",
    "Encoding": "加密中",
    "Edit Password Key": "编辑密码密钥",
    "Stop Password Encryption": "停止密码加密",
    "Change Password Key": "更改密码密钥",
    "Edit Encryption Key": "编辑加密密钥",
    "Old Key": "旧的密钥",
    "New Key": "新的密钥",
    "Cancel Encrypting Passwords": "停止加密密码",
    "Enter Your Old Password": "请输入您的旧密码",
    "Encryption Password": "加密密码",
    "Encrypt Passwords": "加密密码",
    "Enter encryption password": "输入加密密码",
    "Encryption password": "加密密码",
    "Encryption password is already created.": "已创建加密密码.",
    "Encryption password has been successfully saved!": "加密密码已保存!",
    "New encryption password is incorrect!": "新的加密密码不正确！!",
    "Old password key is incorrect!": "旧密码密钥不正确！!",
    "New password too short!": "新的密码太短！!",
    "Successfully changed encryption keys.": "已成功更改加密密钥.",
    "Changing encryption key!": "更改加密密钥！!",
    "Given password is incorrect!": "提供密码不正确！!",
    "Password encryption is stopped.": "停止了密码加密.",
    "Your key has been changed correctly.": "您的密钥已正确地更改.",
    "Errors happened while stopping encryption!": "停止加密时出现的错误！!",
    "Error": "错误",
    "Success": "成功",
    "Info": "信息",
    "Enter the password": "输入密码",
    "Password is hidden": "隐藏密码",
    "Return to Home Page": "返回主页",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "LBL_GeneratePass": "生成密码",
    "LBL_ConfigurePass": "设置密码",
    "LBL_ShowPassword": "显示密码",
    "LBL_HidePassword": "隐藏密码",
    "LBL_CopyToClipboard": "复制到剪贴板",
    "LBL_CopyToClipboardTitle": "复制密码到剪贴板",
    "LBL_NotifPassCopied": "密码已被复制到剪贴板",
    "LBL_NotifPassTitle": "鉴权密码",
    "FL_MULTICOMPANY": "Department"
  },
  "js": {
    "LBL_NotifPassCopied": "密码已被复制到剪贴板",
    "LBL_NotifPassTitle": "鉴权密码",
    "LBL_ShowPassword": "显示密码",
    "LBL_HidePassword": "隐藏密码",
    "Password is hidden": "隐藏密码",
    "Very Weak": "很弱",
    "Weak": "弱",
    "Better": "较好",
    "Medium": "中",
    "Strong": "强",
    "Very Strong": "很强"
  }
}
